用光時頭像遭停課 擬海外升學  香島手足「學校冇得限制思想」

【本報訊】香島中學中四生Gary（化名）因為在網上課堂頭像使用「光時」口號相片，遭校方勒令停課一周及建議考慮轉校。他近日透露，家人已為他申請休學，現積極考慮到海外繼續學業。Gary接受本報訪問時說，他在內地長大、中一才來港，但過去一年的經歷令他視香港為家，志願更由警察改為記者。

遭校方勒令停學後，Gary至今心情仍未平復，但沒為當日的行為感後悔，「你（學校）覺得我用icon（頭像）顛覆國家，但我覺得只係張平凡新聞照片」。他預料重回香島「機會不大」，因家人已為他申請休學，並建議他轉校或到海外升學，學校亦已經停用其所有網上學習賬戶。

你都係香港人

有志氣

垃圾學校

光復後第一時間殺校

原來唔經唔覺以經一年

如果佢父母有bno就一齊英國啦
至少你唔會比人批鬥,仲要免費

內文寫父母同佢政見不同

中一才來港

香島呢d垃圾左校唔好撚讀

咁希望佢父母供佢去外國讀書
同埋未來bno直接平權
咁佢父母唔幫佢,佢自己可去外國讀書

原來又係支那新移民但黃既

根本最藍嗰忽肯定係土生土長香港人

香島回歸前已經係紅底 下年中一就唔好入去啦

香島中學是由參加抗日戰爭後撤港的知識份子甘偉光、楊夷、朱治平、吳炳昌、潘比薇、方紹謙、黃建峰私人出資於1946年在九龍窩打老道創立，聘請中國共產黨黨員知識份子盧動為第一任校長。手書體校名「香島中學」系初年兼任客座教員之中國著名學者郭沫若所提寫。翌年於運動場道另租新址作為中學部，原址留作小學部。

依間左校黎。連張相都容納唔到

垃圾左校小氣到

土生土長嘅香港人大把親中親政府，手足中一先嚟香港都已經思想咁民主，真係一樣米養百樣人

加油呀

你唔會對左仔學校有期望

BNO 平權關新移民咩事
ching真係幽默

父母政見不一 都供佢海外升學

好過土生土長仲要係藍既人

同學仔唔好比班仆街打擊到

應該係想個仔唔好掂政治

希望各位家長有樣學樣

大陸人沒有一個無辜 死全家啦 from lihkg

愛國係工作為略油水之嘛
講到搵錢邊夠香港人嚟

香島中學幾時把自己看得那麼大

垃圾學校唔讀也罷

支持手足 不過出國讀書咪好金

d支那狗既名永遠都咁7

大家要記住唔係香港出世一樣可以係有共同價值觀手足，所以不要以貌取人。

吃子文化的教畜

班人唯利是圖有奶便是娘，根本無顏色丶無道德底線只有錢同權力慾。

有共同價值觀嘅就係香港人

遭校方勒令停課一周及建議考慮轉校
間學校有咩資格

盧動
盧改
盧工

夠晒政治正確

中共同化政策完全失敗

最藍嗰班係支那落嚟但上撚到位嗰班先最藍紅添呀。

殺校其實無意思
吊銷班教畜個牌先有用

你岩
但只要得到連登仔既香港人認證就可以括免

捧移蝗，推溶合，毒果最積極！！

蚑共玩燒時間搶空間，至叻軟硬兼施，小心洗腦囉！！！

同嗰啲加拿大海外華僑一樣
Comfort zone袋袋平安，日日等收成期嗰班仆街

走咗仲好，可以幫手打國際線

反共產法審判

手足

祝福你呀Gary
中國出世唔係d咩問題，你短短三年已經係一個香港人
祝你去到外國繼續發熱發亮，幫香港發聲

九七年前如抵港超過七年可歸化英籍取BNO。另外新移民可真假結婚……

唔係講笑，有班土生土長既唔知係咪訓左好多年
佢地對警察認知仲係除暴安良、香港係講法律
即係小學常識書講咩都照單全收果d
所以撐警

佢父母算係咁，幾多藍父母連保釋都唔肯

呢啲毒害下一代的左校，香島和福建，人人得而誅之

新移民後代都黃， 支那真係失敗到極致

手足有風骨
祝佢升學順利

大陸仔

唔少落嚟真係為自由㗎

問題係比佢哋搶哂香港d公屋奶粉呢

講緊嘅新移民都係講後生嗰代啦
90年來香港嘅邊忽新...

加油

係同一班人再講啦再者有幾多奶粉水貨係local走嘅又唔講

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

係當年港英先咁大方，可以容納左仔學校

但佢哋一落香港就有公屋

支持你，唔好留係呢間垃圾學校

呢啲案例少之又少 無嗰啲多到你數唔曬

屌你 又分化 正人仆街
有共同價值就係香港人